近期最on9係派口罩俾廢老，同派錢俾藍店

俾口罩d 廢老有咩用？
又唔返工又退左休
衰d 講句係等死
你俾口罩佢咪即係落去飲茶
你唔俾佢佢咪係屋企囉
你話佢無口罩都照出？
死得再多d 人 我唔信佢仲會出

派錢俾藍店又係on9
派左都係執笠架啦
派左就唔執架啦咩？

仲有呀報道事實嘅真相
比起出假新聞維穩
係反而無咁恐慌
簡單一句
你覺得香港人恐慌d 定大陸人？

成個垃圾政府都不知所謂
俾我做特首好撚過啦

要connect廢老 笑死

人大會議同財委會delay/cancel
呢d緊急關頭最需要傾點做
你走去cancel 又係on9
除左左中招怕死
佢有咩理由唔開會？

你做得高官就要預左呢d 突發case
有風險都要開會架啦
you are well paid for it!

試過connect 唔到

就唔好再試啦